佢家下黃色衫 又變番著藍色衫

其實都成一年有多
大家有時仲會爭論「唔好分化 自己人 同路人」
可能有好多人已經明白 但只係想釐清一下何謂藍絲/黃絲
同時想9up下

藍：不具備人類最基本良知/道德 不可理喻 完全唔尊重人權自由 （簡單易明 總之你當每人都有一個道德值 負數就係藍啦）

黃：最基本既至少都要同上面相反
a)道德值要係正數 + b)政治取態 兩者決一不可 都係必要條件
如果有人同你講佢係黃 但係佢嘅行為上見到佢係無基本嘅道德/良知/唔尊重其他人既自由 唔係一個黃絲所為 個一刻佢已經唔係一個黃絲

以後社會上有咩事發生 唔該睇件事本身先再睇佢藍定黃 唔好本末倒置
唔好講乜撚嘢藍絲好團結黃絲就屌同路人 即係你想同藍絲一樣？而家我哋唔係就係唔想同藍絲一樣 想改變現況 去蕪存菁？

另外 唔好學埋藍絲咁 捕風捉影 連蛛絲馬跡都未有就言之鑿鑿咁去肯定某件事一定係中共所為
然後有人指出好似未有事實根據 睇定d要fact check 就屌柒佢「check乜撚 一定係 唔係你就解釋疑點」喂大佬 疑點利益歸於被告呀 講左幾十年聽都聽到厭啦
陰謀論都最少一個間接證據呀 想反中共而成為黃版五毛？

其實好撚簡單 由細到大都聽既19道理 判斷一個人係由佢既行為而唔係佢講既主張
任何事發生左 俾人屌緊 而佢無上邊講嘅a or b就等於佢自動喪失黃呢個身份 請你大大力屌柒佢 唔好再講乜撚同路人 佢黃咖 我地要學藍絲團結 團你老母
—–———–———–———–———–———–———–——

題外話 預左俾你地屌
1）可唔可以唔好再講乜撚野「我宣布」你邊位呀 唔好咁膠啦
2）想去歌頌/紀念任何人 不如叫番人地全名 做咩唔叫埋個姓氏？

最後9up
就算有日成功 我都唔會鍾意呢個香港 因為好多人自私自利 唔講道理 自相矛盾 無邏輯/理性可言 唔重視知識
但無奈我生於呢個地方 又走唔到/唔想走
所以純粹為反而反 係呢一個資本主義制度下被剝削嘅人生可以經歷呢個沉重嘅時代 即使結局如何 呢段經歷本身已經有足夠嘅價值 學OMDB咁講 案底令人生更精彩

呢個post俾黃睇 藍既唔該出番去